有示威人士在夏愨道受傷倒地 ，並由俗稱「速龍小隊」的特別戰術小隊抬走。

記者都好仆街 影左咁耐